身為塞爾維亞人，愛（中）國是必須的！郝海東之子被塞爾維亞球會解僱

郝海東是前中國國腳，因發表反共言論遭到中國封殺。
近日，其子郝潤澤就被塞爾維亞尼球會Radnicki Nis解聘，而該球會聲稱與政治無關。

中國是塞爾維亞重要的政治及經濟盟友，中國向這一巴爾干國家提供了價值數十億美元的貸款，用於基礎設施建設。早前塞爾維亞支持國安法。

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？